［西決已定］NBA季後賽討論區（46）

[/quote]

西波龍迷留名

樓主迷留名
希望樓主下年再次打入PO

網隊fan留名

講開又講有咩人東西決都入過?

現役有鳩猴

Jason Kidd

屌 對馬刺好淆底

O'neal

屌你扮淆底咁鳩串

現役？

今日百屌成材既LAM

Chauncey billups , Sam Cassell

Joel Anthony

東決係咪塞巫game7個日(如果有)之後就開波

原來咁多
BTW我都有份

火箭完美示範養生重要性
打七條友輸完一場, 呢場個個都無曬力咁

手感仔俾人爆鼻先定LMA俾人拆詞堂先

如果凱爾特人與巫師的系列賽在6場之內結束，完整賽程如下（以下均為北京時間）：
G1：5月16日8:30
G2：5月18日8:30
G3：5月22日8:30
G4：5月24日8:30
G5（如有必要）：5月26日8:30
G6（如有必要）：5月28日8:30
G7（如有必要）：5月30日8:30
如果凱爾特人與巫師的系列賽打到搶七，完整賽程如下（以下均為北京時間）：
G1：5月18日8:30
G2：5月20日8:30
G3：5月22日8:30
G4：5月24日8:30
G5（如有必要）：5月26日8:30
G6（如有必要）：5月28日8:30
G7（如有必要）：5月30日8:30

刺真係無咩機會贏到手感湧
偷到兩場都可以吹奏啦

到時係波波唔比贏呀

+2gc無可能輸

刺湧第一場15號打，湧係咪可以抖成個星期

仲有KG

唔想球隊咁快成功，要俾d挫折佢地磨練，以後先成大器
波波用心良苦

其實刺撚張圖有咩問題？
人地連個贏字都唔敢講，只係敢講句無好日子，咁都有得笑？

無人話有問題
Post個個都無講啲咩，無人屌馬刺
唔知班刺狗衝出黎護主做乜

護撚咩我湧4-0收佢皮

屌

兩邊conference final都贏過呢？

ONEAL同KIDD囉

火箭本場比賽的命中率28.6%也是隊史自1984年以來季後賽單場命中率的新低，在此之前，火箭在當地時間1993年5月1日對上快艇的比賽中全場73投23中，命中率為31.5%。

今場火箭打得真係好差

另外，波波在賽後透露，KL一開始堅持要打今天的比賽，但他拒絕了。

「競爭者始終都是競爭者，」波波說道，「他們想要打比賽，我們作為教練，有義務去確保情況是安全的，並做出最有利於球隊的決定。」

真.波波唔俾

贏過兩次呢

擺明個我勇想拎人出黎笑啦

oneal 東岸 2final 1champ 西岸 4final 3champ

【矛盾大對決 — Spurs 防守 | Warriors 進攻】
西岸決賽會由聯盟進攻效率第一的Warriors 對上聯盟防守效率第一的Spurs。
NBA 近10年第二次出現這樣最強進攻對最強防守的對決 — 第一次是2013年東岸決賽Heat 對Pacers。
小編：一點補充 — 防守效率第二的是Warriors，而Spurs 的進攻效率是聯盟第七。

認真，kd守唔守到kawhi?kd單防好似唔算好top
定係又要淫klay守最難守個個

heat 對pacers果陣都幾精彩

輪住黎啦

9成9 Klay守架啦

仲有二姑廢鳩輪住姦

一定係輪流守

又用哂全力守跟住無力射波

眾所皆知，NBA球隊在面試新秀時往往會對他們提出各種奇怪的問題，而這一次，問題的奇葩程度更上一層樓，有球隊竟然問新秀「你想怎麼死？」

這個消息是美記者Chris Lilly透露的，據他稱，有一支NBA球隊在面談環節向堪薩斯大學的後衛Frank Mason III提了個問題：「你喜歡怎麼死？」

Chris Lilly沒有提到Mason是如何回答的，但對於這個提問，他倒是表達了自己的觀點，他的態度也很直接：「這是什麼鬼啊……」

NBA新秀聯合訓練營正在進行中，各球隊和目標新秀進行對話是一個固定的環節。在這個階段，球隊可以更好地瞭解球員的性格，對這名球員日後是不是可以擔任領袖、有沒有什麼壞習慣有一個初步印象。然而，在這個環節中，有很多奇葩的提問出現。

比如，你一共交往過幾個女友？100萬美元是多少美分？如果你要偷走下水道的蓋子，你會怎麼做？除了大麻，你還吃過哪些這方面的東西？等等，可謂千奇百怪，無所不有。

希望la打爆廢鳩，不過廢鳩唔怕依類玩技巧型既底。

佢怕個d 超級身體質素型or噸位強個種

我皇

老表

表弟

仲有kd推波仔 輕鬆4-0

廢鳩守唔到表弟同ad

對親佢地都比佢地打爆咁濟。

推波仔無手感
KD俾KL mark死
拆唔拆到

下季有野睇

有iggy同埋green三分埋伏

好心刺迷咁高質就唔好同啲glory hunter一般見識啦

MY BOY

我都唔係刺撚

儲左幾多場

Sacramento is reportedly a possible destination for the Serbian guard currently playing for CSKA Moscow. EPA/Sergei Ilnitsky
Facebook
Twitter
Facebook Messenger
Email
comment
5:53 AM CT

The Sacramento Kings have a void to fill at point guard this summer and their potential solution may arrive from overseas.

Rumor CentralAccording to international basketball reporter David Pick, the Kings have emerged as a legitimate contender to land Serbian point guard Miloš Teodosić.

Pick notes that Sacramento GM Vlade Divac has a "strong Serbian bond" with the 30-year-old guard, who posted 16.2 PPG and 7.0 APG last season for CSKA Moscow. Teodosić's assist average ranked second in the EuroLeague, and he has shot 38.4 percent from behind the arc since going pro in 2004.

ESPN's Fran Fraschilla believes Teodosić can succeed in the NBA.

"At his age, his stature, he’s going to look for a fit where someone gives him the ball, looks past his deficiencies and lets him play as what he is: one of the premier pick-and-roll players in world," Fraschilla told Brian Lewis of the New York Post.

With Darren Collison and Ty Lawson hitting free agency, the Kings are in need of a playmaking floor general like Teodosić. The Brooklyn Nets, Utah Jazz and Denver Nuggets have also been linked to the international veteran.

-- Nick Ostiller

其實點解見nba d教練休息都會一次個換3-4個
咁樣其實唔會即刻個攻守都下降好多
點解唔一次一至兩個咁換
例如勇
curry kd klay green mcgee
iggy livingston zaza barnes west clark

其實佢換人有好多變化
例如除左 curry kd klay green mcgee 之外
可以livingston搭 curry加iggy搭 zaza同west
比curry打個sg

或者curry抖個陣
可以
livingston加 iggy加kd做軸心比kd打晒
其實有好多變化可以玩
但好似nbad換人好死板

有好多隊都係啦
得第2節會用板凳
打得幾好都剩係第2節
唔曉打散黎用or用多d

btw其實mb呢幾場教係用多左mcgee
kerr用mcgee永遠10min below
mb教佢場場十幾分鐘
其他後備都有不俗上陣時間
係kerr契仔drop out of rotation
但po唔係練兵場 分分都可能好緊要 未夠班無可能一定要出你打非垃圾時間
仙道杉成日屌mb唔用後備 大佬佢有無睇波

據邁阿密當地媒體報導，熱火隊已經與球隊總裁Pat Riley達成了一份為期五年的續約合約。按照這份合約規定，Riley將會繼續擔任球隊總裁的職務。Riley的任職將會到2020-2021賽季結束後到期，屆時他將年滿76歲。

感覺上足球個種變陣理想
其實可以應用係籃球上
但好似nba一換bench就換晒
完全無個陣打散整d奇陣既概念
好多時死用正選就係因為呢個問題
唔識將每個球員既特點 chemistry maximize

同船長撞number

原來馬刺係年年都打多GEORGE HILL一輪冇多冇少

馬刺總教練Gregg Popovich在季後賽面對火箭主帥Mike D’Antoni兩人執教球隊的歷史對陣戰績也來達到了20勝6負，系列賽5勝0負，D’Antoni就是沒辦法跨過馬刺這一關。

波波與D’Antoni的教練鬥智對決最早可推回執教鳳凰城太陽2005年的4勝1負、2007年4勝2負，2008年4勝1負，2013年再碰到時任改當湖人總教練的D’Antoni則完成4-0橫掃，即使今年D’Antoni再換東西至聯盟戰績第三佳的火箭，Popovich仍以4勝2負，拿下系列賽。

同時，這項紀錄也追平季後賽史上兩位總教練對決的勝場紀錄，與他們並列的是Phil Jackson與對手「教皇」Jerry Sloan。

可惜hill打刺個3年刺好似都走唔遠

今季冇場好波 得火刺gm5 係睇得過

刺熊都有好睇呀

完啦 spurs

刺熊OT個場好睇過gm5啦

馬刺過唔到勇士啦

咪搞我wade啦

醒唔起sor

勇士個陣真係好撚屈

起碼manu可以係收山之前有多次deep run(今年定出年收山都好)
但可惜g就收左山。d就收左工

廢鳩守不到之一又入唔到po

下年NOP就打爆勇士

下季燒鵝要champ了

有內無外，最多都係一輪

咁要睇打邊隊

波叔：I'm coming home

表弟: no thx

有無人認同FOJ>KD>所羅門山=可愛>>JB=PG=Haywood

所羅門山係nop個solomon hill

Ben simmons>all

Brendan Haywood

真

講樣ben simmons同隊長邊個正d?

除左射姿鳩d之外 d pass真係睇到濕

個人比較鍾意simmons呢type 耐看型

我條仔

Green的言論引起了Jefferson的不滿。Jefferson表示：「某人在質疑我們遇到的對手不夠強大，我認為這很不好。我們都知道拓荒者和爵士在今年所取得的成就。但是，拓荒者在季後賽少了Nurkic。而爵士隊的George Hill也有傷。很明顯他們都不是最佳狀態。總而言之，與其去批評其他的球隊，還不如做好你自己的事情。」

Jefferson繼續表示：「你不應該去批評別的球隊。在你批評別人之前，最好先問問自己，我們的對手是否也是全員出戰，是否處在最佳狀態？」

火藥味

唔知simmons遲啲仲有得好似隊長咁進化呢

佢勁過隊長好多

Green次次屌人都好似50步笑百步咁

唔駛講樣，單係頭髮已經足以打爆LBJ

睇老鼠吹左成年Ben Simmons
究竟幾時有得睇佢表演

陣間5+2+3 就好笑

冇睇今朝呢場
屌你輸三十幾分？

唔打得都睇得，況且仲有embiid睇

咁不如j parson啦

Parson無得j佢落場打波

我皇當年都有過頭髮濃密嘅時候

狀元爺咪又係一場NBA都未打過

根據《亞利桑那共和報》的報道，太陽在2011年的選秀大會上沒有選擇Kawhi，而他們沒有Kawhi的原因是後者當時不穩定的外線投籃和他在選秀前面談時的緊張表現。

在那年的選秀大會上，太陽當時的總經理Lance Blanks的工作組並沒有討論過選走Kawhi的事情，原因除了Kawhi當時不穩定的外線投射外，另外一個原因就是Kawhi在聯合試訓面談時緊張的表現，當時Kawhi出了很多汗，並且汗水都已經浸濕了他的西裝。

毒撚到
雖然我都係

嗰陣仲係射籃唔穩定嘅四號位
BTW，冇記錯嗰時個太陽GM做過馬刺球探...

自從griffin走左，太陽d draft pick廢哂
係McD黧好左好多

紅海睇落好似好多空凳咁

依家應該超老定
嚇他都無表情

作為LeBron當年的對手，Pierce顯然非常明白LeBron內心的真實想法。

Pierce表示：「我認為，在LeBron的內心深處，他只想著要超越Michael Jordan。他希望勝過Jordan，無論是數據、冠軍數量，還是其他的榮譽。LeBron已經不需要再去證明什麼。當前而言，他只想著成為歷史最佳球員。」

他希望勝過Jordan，無論是數據、冠軍數量，還是其他的榮譽=LeBron需要再去證明好多野喎

騎士擁有LeBron James、Kyrie Irving和Kevin Love三巨頭，但2017年季後賽前兩輪中，Love的存在感不強，主要是James和Irving挑大樑。騎士主帥Tyronn Lue主動道歉，認為這主要是他的原因，在東區決賽將讓Love得到更多出手機會。

「Kevin（Love）是沒有得到很多分，但他防守和籃板做得很好。從得分角度來說，他得分少是我的錯，因為對位原因，我沒有給他安排更多進攻戰術。面對這種情況，他處理得很好，他知道季後賽的目的是贏球，他個人的打算也是贏球。在東區決賽中，無論對手是誰，因為對位的原因，他肯定將得到更多進攻機會。」Lue說。

有趣的是，D’Antoni也不太高興現在Nash在勇士做顧問幫忙，雖然勇士也沿襲了他曾經創造的進攻體系。

「我曾經勸他來休士頓工作，讓他離開勇士。」丹帥說，「我問他為什麼不過來。他真是傻，如果他早來火箭，我就會說沒他就不會有現在的James Harden了。所以啊，為什麼不來呢，他完全可以成為功臣，現在別人都來誇我了。」

根據火箭的薪資結構，Harden、Anderson和Gordon的合約都還有三年，Beverley合約還有兩年，Ariza、路易斯-Williams和Capela的合約還剩一年。其他輪換球員中，Dekker還剩兩年合約，Harrell還一年。也就是說，火箭本賽季主打的陣容中，除了老將Nene合約要到期外，其他所有球員都至少還有一年合約。

更為關鍵的是，火箭不僅核心陣容穩定，而且球員的總體合約CP值相當不錯。Harden是頂薪合約，他實至名歸；Gordon、Ariza、Williams和Beverley，他們下賽季的年薪分別為1294萬、742萬、700萬和551萬美元，在薪資上限大漲的趨勢下，他們的合約都屬於超值合約；而像Capela，他下賽季年薪僅為233萬，屬於絕對的低薪高能；Dekker和Harrell則都是新秀合約；哪怕是Anderson下賽季年薪高達1958萬美元，在目前形勢下，這也是在可接受的程度內。

anderson 20m 都值… 13-15m 就差唔多…

好想睇ball打到成舊屎 然後俾人屌佢同佢老豆上天花板

過幾年會唔會老豆自己組隊波娜s，簽晒大中細波自己做教練

有無人覺得steve kerr同gordon ramsay好似樣 ？

"證明自己" 係應該講實力上既證明
而超越MJ 呢d係獎項同榮譽 同實力上唔一定有最直接既關係

舉個例之前wade話我皇反cup 3:1係一個defining moment
first take SAS就認為係我皇當年反cup塞3:2個時先係defining moment

當然同唔同意 就係另話

睇返replay Murray 打得幾好喎
邊有你地講咁差 防守交足貨 進攻幾大膽

(Steve Kerr+Neil Patrick Harris)/2 = Gordon Ramsay

今場係

條友飲醉咗

那年十八....

勇士9在此

Murray下場繼續交學費

認真
如果KD唔理佢係湧拎唔拎到champ都好，佢肯上演一幕愛回家的話，而又幫到OKc拎champ，算唔算洗底成功？

唔會
因為重賤過lbj
你有冇見過lbj輸俾dirk走去幫dirk?

我諗okc fans都會原諒佢

我覺得係，有champ萬事有商量

入到playoff再講
表妹岩岩加盟
就話入playoff
點知今年仲柒

係，champ > all

會變東施效顰

佢拎到champ嗰刻唔通你仲會話佢係25仔呀
個冠軍我地唔要喇，所以KD依舊有機會翻身

有無巴打有ff刺勇打落其實唔會咁大分差，甚至刺有機贏

當初吾皇轉會，幾多人癲晒，變晒Hater，嗰陣冇KD呢單野做比較，吾皇已經差唔多成為史上最賤，我啲Fd日屌夜屌，最後愛回家拎champ咪又係個個跪晒係到拜皇上

咁如果回家但無champ個結果會唔會唔同

咁又難講，假設第一年拎唔到，都要睇埋今年，如果你話冇champ又再轉隊就..........

睇pop控制節奏控成點

做定浪人

有眼睇
同火箭第一場打快俾人玩死

雖然好似成日7下7下，但無左parker之後果場同今日無埋kawhi兩場都比到好大驚喜我，加埋2次天王山之戰都覺得隊波係谷得起，只不過個別重要球員（lma、green）未夠穩定，但又有時會有d奇兵有唔錯表現（simmons、murray），所以我覺得根本無可能一面倒同比勇炒，甚至有得鬥下

1st game 星期一凌晨3點 有無巴打照睇?

老實 On fire刺 打先55波
勇ball movement 比刺更強
刺好難跟到
刺要手感好好先有得打

季後賽係巨星嘅舞台
勇士同火箭陣容相比根本係次元級差距
仲要冇埋可愛

我就真係唔覺得simmons murray 抗衡到勇士啦

Ff戰術
第一場輪休哂班正選佢用後備體力同對面磨

三點半伊啲時間開波，勇士好幾次都打閪波

刺4-3win

下晝3半 ok啦

有無人同我一樣中意ben simmons?

佢地可能仲係練波mode

咁RJ個撚樣又話TD唔值mvp?

大家都一樣！Green揭勇士不可阻擋的原因：人人都願做苦工

勇士以打法華麗著稱，他們是全聯盟進攻火力最猛的球隊。但是，勇士之所以那般強大並不單純是因為球星多、火力強，Draymond Green在接受《運動畫刊》採訪時透露，人人都願意做苦工才是勇士成功的關鍵。

成功咗啦咩

雖然馬刺一定唔夠勇打 不過都想gdp拎埋最後一年ring

kawhi出得下話

Mark唔晒ctd

睇返harden 今日d表現
連爭勝心都好似無咁
真係抵佢俾wb拎走mvp

仲以為自己回左帶睇舊post

每個po出現一次是常識吧

年年都最後一年

二輪>>>>一輪

每個po都岀一次

佢日日都話好想幫BS 含

每年都希望比次機會GDP拎多一個champ 光榮退休

其實都叫拎個冠軍一年

屌那星3:30AM點撚睇呀

箭迷表示好撚失望
點解要輸得咁柒

可愛出唔出到打勇士？

應該出到

淨係睇g2g3g4囉

出到

搵個記者問下夏登對於今場既總結喇。

等左2年，終於等到馬刺對勇士嘅playoffs

g5g6g7呢

4:0點會有game567?

個年根本無人承認

西決開始前，大家快d屌柒curry

湧都唔係咁廢啫，起碼偷到一兩場掛

挑 咪唔好認囉
其實你打波搏啲咪易傷啲
即係同人鍊車去盡啲咪易炒車
自己搏輸左就話唔認

果年唔算，要從新計過

Draymond Green：想創造一條全新的巨星之路

“我的目標就是創造一條全新的巨星之路，而且你並不需要得到40分，即使得4分也可以。”他說道。

他說的“4分”指的是他在比賽中得到歷史性大三元中的分數——籃板、助攻、抄截上雙。

刺就真係廢，俾人掃係100%既波

勇士應該都偷到1-2場
如果kerr繼續唔出得
好大機會5場內俾波波收皮
Btw：final 係咪可愛守吾皇？

Magic在接受採訪時也談到了今夏湖人的重建計劃，他說：「我們總是可以做交易的，我們確實有很多薪資空間，所以能簽下自由大牌。但實際上，我寧願在今年保留薪資空間，等到明年在自由市場掀起一番風浪，而不是在今年。」

今年也有不少大牌球星會成為自由球員，但跟湖人能聯絡起來的人確實很少。比如他們的同城球隊快艇，雖然Paul和Griffin都有離開的可能，但沒有任何徵兆顯示他們對湖人感興趣。而一直以來跟湖人「傳緋聞」的Paul George也是要到明年才會成為自由球員。

真係等PG ？

PG、CP、BG 全部一齊去燒鵝

1)波叔
2)阻住
3)短手怪
4)表弟
5)一眉燒鵝皇

吾皇等被kawhi收皮

糊班潛力新仔點算

木狼就是成功的例子

後備都要人打既

湧今年贏playoff淨係打16場就夠贏ring啦 仲關可愛咩事
可愛都係儲定錢底薪入湧啦

唔駛16場
12場就可以翻屋企抹下隻ring

一輪遊仲敢串人

可愛有介指喎

如果騎士冠軍, 果年就計
勇士冠軍, 果年就唔計

呢啲野邊會嫌多
搵可愛做後備3d都唔差吖，做勇正選就一定未夠班架啦，role player 都可以收留佢既

咪玩啦，Kawhi贏左做乜要入隊廢過刺嘅隊

難分真與假.jpg

其實都岩, 但NASH 而家好似唔休做, 一個月先1, 2次
可能唔想飛去houston
同埋houston 感覺上人事幾鳩下

ryan anderson千九萬邊個天才簽俾佢架

klay 本身就季後賽潛水架啦, 關乜事

好簡單
係呢到口講勇4比0係刺/反勇，講刺4比0係勇/反刺

勇有kerr，箭有mda
太陽又然

Ching心水清

我湧屌打垃圾刺啦

無睇場波 淨係睇左highlight 之後忍唔到睇返全場
發覺harden 真係好慘 一個人打PG 又打C 又打PF
乜都佢做曬咁 成隊波3分小小空就射 無組織可言
加上佢又肥仔黎 輸到咁真係可惜

哈登打c

早五六年係有球員問題（trade)，莫雷係無情人 呢個無可否認
但教練團邊有鳩過由 樂透區冠軍到依家
係得上年炒mcfail. jb帶隊 無傳不和
只係想畀個下馬威 球員
咪撚亂咁屌 mcfail返去大家都無乜野

肥仔黎個句 有咩因果關係

仲有d咩

Harden真係肥仔咩

有肚腩

班燈好撚嘔心

件衫問題？

我們總是可以做交易的，我們確實有很多薪資空間

莫雷自己係讀統計, trade人相比起其他人極重數據(當然唔係三雙愈多愈好咁簡單啦), 好似仲自己砌左個model去計球員值唔值得Trade
不過, 佢加anderson入火箭就真係計錯數啦

俄佬加DENG個到加埋一年幾多

仲有正副連長

有咩計錯數有佢成個進攻係多左一毎點先
如果你話手軟既話咁燈燈又叫唔叫計錯數先

上年個市場都無幾多個可以拉空間既四號

佢手軟十埸hot hand一兩埸咁囉
防守又唔得，d人仲係咁吹奏

笑死我

有的人可不是這麼想。在他們心裡理想陣容5個人是這樣的
1，心中偶像，萬能超巨，光環加身
2，擋拆中鋒，護框搶籃板
3，擋拆大前鋒，接超巨分的球要麼順下，要麼投3分
4，3D
5，3D
替補席
6，3D
7，3D
8，3D
9，3D
10，3D

但5號位唔勁呢

lbj

咁其實可以話係一個最快見效既陣容黎

雖然Harden證得多啲，但Harden今日真係冇鬥心，身為一個領袖係絕對唔要得

柒箭啦

兩兄弟加埋除二就完美（其實啫係大哥 ）

詳見火箭

我皇先係始祖

迪安東尼真係幾屈 當年太陽

KD有咩鬥心，有嘅就唔會過勇士啦

我皇陣係咁
Lbj+ (all star)x9

Mda勁在對控衛調教，將harden當nash咁用的確有效
而呢隊火箭比太陽弱於冇另一個持球進攻手，當年太陽都有半個A米

nene都算 有iso能力… 不過太老

上面個hupu cm就係係hupu太陽區cap
笑鳩班hupu柒箭迷
要用mda套野，後備深度係冇用
佢個陣一定keep住用7個，不如搵番個勁嘅側翼/底仲好，如果唔係唔使諗上西決

比8個lbj就岩 有氣有力

勇士加埋35，成隊有3個可以打iso
單打都打到你暈啦
所以draft pick冇持球進攻嘅通常唔睇好
Ball

咪on9啦

單打 > 引包夾 > 交返出去
3個歷史級射手
根本ON9

冠就係冠
但含金量真係唔會高

高嘅例子 : 11小年、94火箭

今日暴龍後衛Lowry的經紀公司ASM Sports正式宣佈，Lowry正式跳出合同，並成為一名完全自由球員。

咁一數又要講埋10湖

今日NBA在芝加哥舉行的新秀聯合試訓結束了第三天的活動，其中靜態體測環節全部結束，而動態體測目前只進行了一部分。

今日最矚目的新秀莫過於肯塔基大一側翼球員Hamidou Diallo，他的最大彈跳高度達到44.5英吋（約為1.13米），創造了聯合試訓史上的第二高紀錄。

係，所以今年正路嘅都係我勇了

你咁講, 我皇奪冠既含金量都唔高wo

冇鬥心就唔會陪條傻鳩wb捱咁多年

我皇駛出跨下反cup 唔高？

有鬥心就唔會if u cannot beat them join them la

搶pg啦
宜家優質3號位買小見小

我都覺
第一冠打未成熟雷霆
第二冠打UNDERGOD馬刺要搶七先贏
第三軍我勇傷正選C+停廢鳩先有得搶七

同一準則下
隨時有1/3都唔高

點樣同一準則先

係喎
屌你老母
仲唔屌鳩前面班假膠?

回緊條噴火龍

個個都話搶PG
雷, 箭, 艇, 塞...
不過, 雷撚唔洗發夢, PG 呢種級數既全明星, 唔會想同條獨食撚打波

都係二輪，頂到盡

史上第一係？

kd當年係體測倒數第2

雷唔肯比稅
點攞好成績

DJ Stephens 46INCHES?

點先叫含金量高？
要苦戰7場 大家冇誤判 冇受傷就叫高？
叫4 比0, 4比1壓倒勝又算唔算含金量高？

馬刺西決輸左幾多次左右?

刺勇係咪未試過西決見

有無巴打講過Zion Williamson ? 幾年後新秀?

簡單D黎講係個冠軍得到嘅難度，會係排球員歷史地位個陣討論到
假設今年西岸第七嘅先後灰熊打敗馬刺、火箭、勇士、騎士而得到冠軍
其含金量一定遠比今年勇士拎冠軍高

15年勇士每一輪對手都傷最少一個主力球員，甚至去到總決賽，係騎士失去3個正選球員下，一度落後1-2。因此係歷史評價下，依一冠嘅含金量，又或者價值，唔會太高。

11年小牛，先後以4-0、4-2擊敗衛冕湖人、爭冠大熱熱火，司機以接近單核成功帶隊冠軍，所以依一冠個價值好高

又再舉例，點解Bill Russell 11冠，但佢個歷史地位壓唔住MJ?
因為佢個11冠係喺相對競爭程度比較低嘅60年代拎到

果個年代就算數啦
首先待遇差，吸引唔到人才去打
二嚟得幾隊球隊，強嘅球員埋堆
塞軍五個全明星

只要有個稍微體能勁少少球員
對住班蛋散隨時幾十分幾十板一場

依家nba整體質素強好多
點會咁易搶幾十板
加上戰術發展 唔會谷死某個人拎分

睇撚到我眼訓
綠軍一直領先
一路吹罰球 吹到湖人贏為止
第四節淨係望住猢撚表演罰球

同意

不過對於「只要有個稍微體能勁少少球員」，我覺得又貶低左少少
我會話，每個時代最頂級嘅球員
去到邊個年代都會有統治力
例如Bill Russell、二萬
但次一級，例如Jerry Lucas個D就真係

首先數據大打折扣
二萬頂多係dj
二萬逢季後賽必定萎縮

Russell 就係TT級別

6、70年代同8、90年代
技術 戰術 體能 整體差太遠

jerry lucas係現代應該同kevin love差唔多

去到現代二萬一定仲屈機，雖然數據會縮水
當年都仲未有現今科學幫助

講緊二萬高過、力量大過奧尼爾
跳高仲摸到板頂喎

想問如果 final warriors vs cavs， game 1邊個home court打？

第一年睇波?
一隊67勝一隊51勝
你話呢

你太睇少張伯倫
張伯倫身體質素係最完美既中鋒，即使係oneal要行開
身高，體重，臂展，跳躍，力量，速度，耐操性，全部頂級。
當張伯倫係oneal既技術，加上屈過oneal既身體質素，勁過oneal唔出奇

佢季後賽的確萎縮，但你要考慮季後賽比人針對防守，加埋垃圾隊友，而對隊又勁過隊友多多聲。如果比番d正常隊友，我覺得唔會萎縮咁勁

贏多d果個有主場之利
少數情況唔係，但好複雜，初睇波唔洗理住

Howard就咁鳩撞鳩跳都n連一防dpoy一陣總決
7'1 Howard，更跳得，跑得，大力，再加技術。到底有幾多個冠軍

parker 傷左後幾場論
對馬刺影響大唔大???

擺係今時今日
我覺得有40+18+5+2+5係合理估計

大

其實佢無射波無ft , 人地唔會比佢咁易爆分。

頂盡30+15+8+2+3 比到盡

助攻低d，block數多d

依加d內線咁柒廢
鳩猴全盛個陣都廿幾分場
我唔信比鳩猴更高更壯更快嘅二萬會得30+

二萬分嘅籃球智商好高 為左攞mvp 可以一季雙位數助攻 仲要一季打足咁多分鐘 呢樣野已經好屈機

冇上雙
7.X咋
同埋如果我冇記錯
當年乜乜王係計總數
唔係計平均

當然，一個中鋒交到場均近8個助攻都好勁

30+定40+其實係睇隊友

當然緊係當佢係單核當家咁計啦
你擺係勇士就20都未必有

其實Bill Russell都可以跳過一個人去上籃 二萬身體質素再勁d 出場時間耐d係而家nba對付班垃圾內線應該40分真係做到

諗到張大哥係度ROSE 小寶個煩爆炸力GUARD 比人追住黎BLOCK

FF

如果真係癲到可以打場均48+分鐘
40+又真係不是夢既

其實30+嗰set數據已經係怪物級
連吾皇都應該打唔到

二萬=冇三分嘅進化版吾皇

一個playoff series就應該得

張伯倫無射波真係鳩噏唔使本
你估場均五十分真係球球入樽咩
YouTube search下佢啲fade away 擦板

ft 得5成呃唔到人

好似係因為佢開頭射失之後slam入去仲多分 不過佢d fade away睇片真心幾勁

係
不過早期一宜都係得50%左右命中率
個人認為d中投拉低左唔少

始終冇數據/足夠影片證明到wilt唔同位置出手數同命中率

不過相信以佢天賦 係現代科學配合 投射手感應該可以練好好多

依樣絕對同意
我一直都覺得二萬係nba史上最強中鋒

剩係力量已經冇得玩 話就話d數據有d水份 但好多野個時nba d球員 教練形容之下 有一定可信性

其實bill russell果11個冠軍同皇馬歐聯五連冠既性質差不多

咁60年代尾70年代 john Harvick拎個幾隻呢

開波啦開波啦

冇人睇

冇人想睇

睇完英超好眼訓

Thompson曬圖對比自己和Zaza釣魚收穫

咁少人睇

好撚悶呀d波

牙牆

boxscore 撚
第一節得分太小啦掛

正面睇係防守好
負面睇係命中率低

班主場球迷都幾唔熱情
個DAB CAM成班hea做

想巫搶七打柒塞

想睇巫師4-3塞

得巫師可以偷到騎士1-2場

一定要贏呀巫師！！

無人討論

茅到

無人睇係正常的
真係幾西下

咁又追番

bradley都有mode開

有睇緊場波 但都唔知有咩好討論

啲雞咁得意

西巫

之前仲吹到wall東岸第一pg

今場同harden差唔多

行行企企

下個Topic名應該可以改[Final已定]

Game 6 再見

Bye bye咁解
希望燈到了game 7

不如騎同勇打住先啦，反正最後都係佢地兩隊打

有pt

燈

即刻入球3分比你

今日無人睇
琴日個post勁多人

用樂視睇慢成幾分鐘

可能去到game7(如果有)都未爆post

明明今日禮拜六
其實尋日場波都好悶

琴日個個係到抽箭

唔會
聽日有西決

IT4打得勁好
可惜妹妹岀咗事

不了，咁快打銀仔點收錢

場波悶撚到呢

悶還悶, 禮拜五HAPPY FRIDAY

琴日大炒仲悶啦

岩岩起身

今年我覺得jazz打勇算好睇

心理戰, 壓低佢排名

Beal

beal

Beal carry 全隊

Beal啲Layup係咁走多一步

不過炒晒3分

nba偷半步是常識

百屌beal今日都算係咁

Ab0好撚勁

Smart 都買到飯

搞咩呢幾場進攻都有埋

咁都有foul

打到咁緊湊都話悶

應該foul既
不過係off foul先岩

mvp去左邊

呢兩隊可以拎到吳黃幾多場

極限2 正常就0

撞牆VS IT

wall

有1都偷笑啦

吾皇今年太痴線

每場輸小過10分都贏

Wall啲drive in勁撚到

其實都幾好睇呀

呢兩隊仲要好大機會打足7場
體力上頂唔頂到

吾皇打勇應該可以係第2,3節撚狗咁撚

咁快諗打皇 入咗東決先算啦

兩隊都無人mark到占士
占士搵人做個pick mismatch對住d guard 無論係IT / Bradley / Wall / Beal都係任佢屌打或者視野傳波

it尾能到。。。

lma威得一場就上大頭宣傳

3分

見到係佢versus curry 就笑撚左

打足全場仲有力係第四節爆 就算係KL jh ddr依d star第四節有時都手軟 其實有時都懷疑吾皇係咪食左禁藥

今年東岸po黎講算數一數二好睇

佢真係唯一一個比到一夫當關既感覺人

close game都好似唔夠氣氛

巫師第4節d防守成日逼到塞班人係到傳炸彈

西波巫個場係咁

close game但好悶

Po 其他兩個巨頭好似食左屎咁
吾皇帶住啲後備都表示輕鬆

平手好緊湊呀

巫女好柒

相比起廢騎既水平，真係4：1定4：0之別

冇左nene 守佢既只係anderson/harden
爆唔到真係收檔

對勇士有green守就麻煩好多

it 尾到痴線，巫師8978

IT

wall crunch time就潛力

bos in 6

it

Mr.Fourth Q

wa

廢鳩踢爆佢兩粒蛋都似，hook shot呀拿

It again

完，it時間

it又黎料

morris可以幫手switch架...

you know what time it is

I Thomas

大心臟連取五分

第4節先生

It

無撚用架孖生兄弟

下年第埋佢弟弟啦

ki同it邊個clutch d

係活塞個件

一個小前一個大前

第一球switch左照入

IT time

想問 東岸第一pg係邊個?

ki條垃圾都拎黎比
冇吾皇佢什麼都不是

閘定都吹防守FOUL??

進攻犯規呀屌你老母

主場雞?

人地數U分UNCLE DREW

ki clutch time都交到貨既

會推翻個call既咩

D ROSE

axxxxxxxxxpo

都無理由叫wall穿兩個人中間追人掛

乜吹blocking有得review架咩

Smart d

呢d時間應該有

最後2分鐘
同埋好似不嬲blocking 同charge有得review

買犯時間，wall

如果騎vs塞 雖然應該麵係騎羸 但真係好撚驚果個kelly又整傷人 搞到唔可以夫添打勇

玩撚完啦

Byebye西波巫

beallllllll

on9 TO
咁辛苦裝Charge都冇用

下 梗係lin帝啦

air ball it

wall 痴左根

block左＿

IT都廿八
但吳黃應該仲有兩年巔峰
幾時先上到位

wall hi 到 好似係

blocked by walk

衝鋒廿一咁

IT 笑了

我估佢之後會連取十分

個波個西亂左應該hi到

又平手

好熱血

原來係咁，低清睇錯了

不得不講，smart 雖然冇乜技術，冇乜腦
但身體質素真係好，同好搏好勤力

J WALL BLK左

it身高所限
有2個夾既難啲揾到人傳救佢

ab000000

flop

垃圾塞

GAME7

OT?

bos 應該俾avb / smart 帶上半場先俾死矮仔

Join it

呢個play幾靚

乜撚野play黎 鳩拍左十幾秒先timeout

beal carry 到

太矮 不了

IT 想裝CHARGE

人地拋投

以為3PT嚇死

wall for 3!!!!!!!!!

今日係睇矮仔大決戰

IT BRADLEY

VS

WALL BEAL

Wall

9秒易畫play咩

Set返做14秒呀 咁咪連幾秒都唔洗留比巫

WHAT?????????????????
我慢你咁多?

用多啲時間嘛 反擊機會就少左

要ab0好過

bos 都on9
俾wall 輕鬆唔洗pick up 個波過半場
慳左成8秒咁濟

咩事呀?

係咪見諗住iso所以叫停

仲有十四秒BOSTON 波

AL Horford Dagger two

14秒先to

-6

我覺得係-6

7.1,.秒

91: 89

係都BEAL 射啦

was 88

我仲以為去左第2個平均時空

真鷹王

88 was

嘩 -6到爆

J WALL 英雄波

擦板2PT 吹脹

呢兩日都有d鳩up撚係度搞事

鄧肯

絕殺!

見到was 班正選就覺得慘
班後備真係上唔到場面

IT 個樣好定

Wall救命

Wall!!

AL盡顯身價

beal 絕殺3分!!!!!!!!!

牆

walllllll

WALL

佢心理質素好到癲

FK 絕殺! 仲有3秒

嘩

哇

屌你奶咩

撞牆

Beal定wall

好撚精彩

服左#yup

你條link快左定9up

It個樣笑笑口咁好似冇乜野

john wall 真係痴撚線

應該用埋個foul to give?

要絕殺了

咁都有

一黎係wall
二黎唔係絕殺

屌你人都未撚認到就咪講啦

JOHN WALL咁遠射都要望下球證係3分先敢慶祝

主場威力

thomas絕殺layup!!!!!!

smart foul

你慢得好勁

Wall真係癲

foul
wizards

搶7

完場
was

John wall

wall好撚激動

Wall 東岸第一pg

屌 仲要game 7 打到奶力都無曬先對占士

撞牆哥

唔洗重睇? 一接就foul點止1.7淨

it 呢球嚇撚死

吾皇又抖多陣

你用咩睇
快左成分鐘都有

g7見

差啲有

邊隊入都係4:0架啦

痂撚線

場波刺激到

屌,好撚多9up狗

下場作客

條友係4分幾鐘前講WO

(Show blocked user - 貝剛毅)
亂咁劇透

綠軍小心變第2隊火箭

was 真係打死班正選

IT 連續2個TO比人追番

it 咁都起到手仲要只係差少少，算唔錯嫁啦

home court 既優勢 ?

我皇：好悶呀

吾皇咁都輸就

吳黃:
東岸咁多位
都係垃圾

J WALL 娛賓

Scott brooks係咁

個play岩架
做到 olynlk mismatch oubre
不過oubre快一步foul

acestream

我quote條友係我睇到horford刷板2分已經講wall 3分

講唔中要負責任咩?

好似以前Scott Brooks教練都係操爆班OKC正選

佢應該9UP架喎 除非佢係現場

我睇league pass, 個陣HORFORD都未入2分 佢已經話WALL入左3分

班後備你諗下可以出邊個
廢到

IT呢球係爭少少入
算係咁啦
咁既身高喎師傅

下場西波巫比人除褲都似

輸廿分無走甩

係咪講緊2分前果球3分呀

俾你係佢，你都冇得揀啦

咁快燈定

其實以前LP不嬲俾人屌慢
不過之前冇乜快link

季後賽, 打八人架咋

League pass不嬲delay
最快係樂視

又益左吾皇

出歐洲佬打快

支持西波巫

佢地基本上打5人wor

二個人MARK

得一點七秒.,

籃都無得描太耐, CATCH AND SHOOT就易啫。。。

係, 呢d close game東決無架喇

去釣魚啦

我係話全部都係。

班後備廢撚到

其實都係估Ｊ ＷＡＬＬ 定ＢＥＡＬ

係剷定射三分啫。

去燒鵝喇
拍住一眉表弟，睇下波叔去唔去
到時雙槍+雙塔

第四節啲係wall beal morris攞哂咁濟

之前其實acestream都快過LP

返火箭

beal 42 mins
wall 41 mins
porter 35 mins
morris 39 mins

痴孖根

五人囚犯？

對家用mismatch打撚死lowry

波叔愛回家？

帶埋紅毛啦屌

佢尾幾個play 又話係beal 絕殺
又話it 絕殺layup
已經唔係快唔快既問題

波蘭大除呢？
佢單擋同個板後大ＤＵＭ快攻都好好

你up乜春呀，俾老婆鬧到你傻左呀?

係冇諗過快左幾分鐘有多姐
之前有巴打現場睇都係十幾秒左右

全場４８分鐘架

扣返佢都有六，七， 十三， 九分鍾抖呀？

比人迫上場呀，明唔明？

今場消耗哂d體力
下場分分好似基石咁俾人大炒

去到playoff實係咁
我皇都40分鐘

你唔可以用我皇既體力同呢班平民比...

騎有排抖

celtics隊bench都係得兩三分咋

win or gome home. 仲要全場close game. 打40分鐘好正常姐

我皇走條下線真係輕鬆到 兩隊私家雞

John Wall 嬴埋下場既話，係咪正式超過cp3 同rose

屌你垃圾塞

溜馬都唔算啦 場場只係輸幾分

塞巫是但一隊晉級都係比騎屠

反為刺勇果邊都仲有d變數

標題燈： 刺到入湧肉痛

係，但係都好明顯睇到班後備既質素真係唔係路

個變數只係4-0 同 4-1 既分別

Rose都叫入過東決呀

波叔就

溜馬個4場有種睇住黎食既感覺

又益左占士

講真 呢邊打6場同7場你覺得對佢有影響咩

我諗佢恨不得快手打多4/5場準備總決賽好過

如果有off team

今季起碼要贏多五場先超過佢地

刺唔拮到入湧唔知痛

臨尾bos個play真係畫得好
弧頂it ab0 draw attention
然後比籃底長毛mismatch對oubre
可惜oubre手快加長毛好似甩手

馬刺點贏勇士班仆街仔
喱個世界得番騎士有機會阻止kd同班仆街奪冠

屌 咪又係 23 35 30 11號戰術

rose有mvp

等被pop 4-0啦mb

23係唔太識單打既
頭三節分開 35 30 11一節
第四節用23 加 1號都夠用

睇住比rose撚屌牙

唔係咁絕望喎
睇返常規對賽

第一場大勝 就當湧未夾好班波
第二場 後備對決 兩邊都冇主將 刺贏
第三場 垃圾刺lead廿幾分 再比湧反cap

有睇過就知唔係差咁遠

有冇人睇完球3分
諗起rose絕殺騎士 2-1個球

不嬲都唔係差咁遠

第三場仲唔夠反映實力差距

呢度啲人咁支持it
以為推得爆一個post

睇埋打我皇既表現先

咁起碼刺lead到過廿幾分先

呢到9成人睇好巫入東決wo

溜馬夠lead過騎廿幾分啦

騎唔好打塞啦
對個kelly有陰影

愛神今次想斷左手定右手

d人燈湧啫 我就話起碼6場

GS in 5

4:2

4:0

明顯成班唔識波
東岸第一點會輸比個第四
西岸都唔會啦

第三場湧b2b 作客
仲要岩岩打完箭
冇kd
果陣都估唔到湧會贏

差d唔記得左係無kd 咁就真係好唔同

Brown：Ben Simmons不會打夏季聯賽

Brown透露，Simmons在繼續恢復，他說：「我相信他不會打夏季聯賽。」

莫雷：今夏會嘗試得到一名球星來搭檔哈登

勇士有咩資格話比刺拎

過到刺都過唔到我皇啦

據勇士臨時主教練透露，West和他們分享了很多關於馬刺的事情，這很好地幫助了他們備戰同馬刺的比賽。

Brown：我才不怕波波，他都70歲的人了

West:冇人阻到我拎冠

大胃西

賤種真係賤種

其實球員有無話因為職業道德唔講前隊戰術or內部野

舊年打左算
廢事整親

佢想贏既咁做好正常

今天ESPN就計算了Wall在G6的一次單刀快攻。

當時Wall接獲Gortat的籃板，從後場罰球線出發，一個人直線衝刺，一直到完成上籃，總計花不到四秒，如果你是防守者，必須在這3.88秒的時間回到防守位置並找到他，還要能跟上他，如果沒有在第一時間停球這簡直是不可能的事。

改下先
據馬刺主教練透露，david lee和他們分享了很多關於勇士的事情，這很好地幫助了他們備戰同勇士的比賽

賽前，當塞爾提克眾將抵達球館，人們發現，塞爾提克眾將全都穿著黑色的衣服，顯然，他們要將這場比賽變成「葬禮之戰」。

塞爾提克這樣做一方面是表達必勝的決心，另一方面也是在「報復」巫師。今年1月25日，巫師也曾掀起葬禮之戰，當時巫師眾將全都穿上了黑色衣服，最終巫師眾志成城以123-108擊敗了塞爾提克。

原來著黑衫係咁解

啱呀
但得返gp咋吊
仲要係得一個係打緊

1月25號 常規賽無啦啦要送人地葬?

Lee走左兩季啦勝利球迷

Lee個陣都完全唔係而家warriors個進攻模式 佢有無試過一拿板自已波帶衝快攻

原來beal唔係做脷，個球原來真係要係要俾佢但佢走唔空又就夠鐘，所以wall出嚟攞波

三分就唔知係咪一開始就度定

係咩, 耐無入post
我都支持巫
不過幾鍾意it

其實Bradley巳經mark得唔錯 再貼d就foul了 入左無計

Wall入果下真係睇到呆左

以前俾人diu唔識射宜家明顯進步
唔成熟好似仲係，high school kid都被佢激死埋

咁有啲嘢知機會低你都會搏盡架
未試過就自暴自棄咩？

咁2015佢都在陣

brown啲自信邊到嚟，教左十幾年波仲未知自己咩料
同埋佢好似唔記得左啲嘢

潛艇

鬼唔知咩
玩下野洗唔洗咁認真

你講速龍？

今日bos wear all black去was
最後輸左仲串77

隊波有curry kd klay green iggy我認都冇乜邊個冇自信

mayweather打曹君如

連我媽媽帶都會冠軍

通常搞d咁既野都出事

近日，Kevin Garnett、Paul Pierce等前塞爾提克總冠軍成員一起在節目中圍攻Ray Allen，稱他應該為當年離開綠軍去熱火之事主動先道歉。今日，也有人站出來為Allen說話了。

他就是熱火隊長Udonis Haslem。他在節目物中捍衛了昔日隊友Allen。

「我想說，他們得放開這件事情，隨它去，我認為，當你成為一個自由球員時，你有機會為自己做最好的選擇，」Haslem表示，「想想看，高質量的生活，波士頓還是邁阿密？哈？你們想想都清楚答案是什麼……」

「我理解，當時我們熱火和塞爾提克之間存在著宿敵的關係，但即便當時他們擁有Allen時，我們也擊敗過他們。所以，這並不是Allen過來加入我們，然後幫助我們打敗了他們。」

「這或許和KD去勇士的情況並不一樣，他加入了擊敗自己的球隊。而我們的情況是，他們在有Allen的情況下也被我們打了屁股，然後我們得到了Allen，再度打爆了他們的屁股。」

據著名八卦媒體TMZ報導，休士頓火箭隊當家球星James Harden一掃被馬刺隊淘汰出局的陰霾，在輸球之後去到了休士頓的夜店進行狂歡。

從八卦媒體所公佈的影片來看，Harden穿著白色帽衫(和G6賽後穿著一樣)，樂呵呵地跟隨音樂一起跳動著。而球迷發現他後，還一起集體高聲喊起了「MVP」的口號。

IT個妹屍骨未寒又玩死亡一類嘢
不成熟

Bradley Beal 事後論
佢頂薪值唔值?

未續前覺得佢唔值
但睇番佢數據都值

其他球迷假膠你隊勇個陣你又咁認真？.？

個人睇法：高薪係值 頂薪就唔值

當件NEW YORK好似又係咁黑衣,最後PK

始終覺得未夠穩定

射手唔穩定真係好大罪
所以仲未J得落booker

抽波仔個d就唔好提啦

唔係beal g2咁柒贏撚左

當打組團打爆3老頭就咪認叻啦

btw高質量既生活
諗起matt班

攬住女睇馬刺比勇士屠

愈來愈鐘意佢

值

下場返bos主場 西巫會唔會玩撚完

無得救

[li
咁即係ray輸咗再去贏佢嗰隊???

Up 乜春

咁同KD有乜分別

假設dlo今年續約，值唔值頂薪?

佢講緊熱火冇問題，ray冇分別九唔搭八

佢講緊公就我嬴 字就你輸

KD單野就用輸家角度(OKC)睇

RAY單野就用嬴家角度(MIA)睇

我估佢想講okc本身有贏勇士既實力
而塞就算齊腳都唔係熱火對手

個分別係RAY係同塞反面,去熱火向塞復仇

如果你話KD係去勇係為左向OKC復仇,咁我冇野講

Diu

所有野都用熱火角度

KD單野用熱火角度即係花生

唔放佢夏天試水提早續
13-17m

幾時抽波仔

希望BALL做唔到狀元

如果用花生角度 大家都係25仔唔洗分得咁細

花生角度就越多火花罵戰 場波就越好睇

幾時頒獎

點解nba唔搞返呢啲波衫
rudy gay就唔洗被人笑

英文花名唔夠霸氣

對於Morey來說，他們今夏休賽期的目標就是減少Harden身上的擔子，後者今年8月就將28歲了，Morey稱他會嘗試得到一名球星來搭檔Harden。

“我們的目標是總冠軍，大體來說，這一直需要多名超級球星，但是在任何球隊完成任何事情之前，他們都會說這是不可能被做到的，我們確實有一些球員，比如說，我認為Clint Capela，我不是要說他肯定會成為一名全明星……但是他有機會，你看看他的進步和現在的水準，如果不能更好的話，他肯定有機會成為一名接近全明星水準的球員。”Morey說道。

Fa係得美國隊長同bg比火箭揀

據ESPN報導，今天火箭舉行了賽季告別會，他們的當家球星James Harden並沒有參加。火箭總教練Mike D’Antoni表示，他會考慮在下賽季讓Harden多輪休。

Harden昨天的失常有很多原因，比如他看起來非常疲憊，所以在談到如何在下賽季變得更好時，D’Antoni提到了Harden的出場時間，並暗示會考慮在下賽季例行賽期間，讓Harden得到更多的休息時間。

在當地時間週五的球隊訓練過後，Pachulia特意為Thompson準備了一份「禮物」——一份具有紀念意義的舊金山紀事報。這份報紙還被Pachulia錶框，而報紙的標題寫著「地獄冰封：Pachulia比Thompson得分更高」，而文章內容則講述了Pachulia是如何拿到比三屆全明星球員更多的分數的。在這份報紙旁邊還附上了那場比賽的數據表。

顯然，這份報紙是Pachulia自製的。而Thompson對此的回應是：「我要燒掉這個東西。」

不嬲NBA都可以印花名，遠到PISTOL,而家NENE都得
再者，點都好過Mr. Don't google

KD知道體測數據和聯合試訓的表現跟進入聯盟後發展並無任何關係，重點是如何讓自己成長和學習。但大家應該還是很好奇，KD當時參加體測詳細數據到底是多少。

據西雅圖時報記者Percy Allen透露，在當年全部80位參加體測的新秀中，KD的體能幾乎是倒數第三(大概第78名)，他的垂直起跳是33英吋(85公分)，這是比中鋒Greg Oden還爛的成績。而握推力量部份，Rodney Stuckey(現溜馬後衛)可以推舉14下KD無法舉起的185磅，並且他在彈跳和移動力都贏過KD。如果你認為比後衛不公平，那來看看他和Spencer Hawes的比較，一個大家認為體能和力量不出色的大個子，當時握推也有9下。

不過作為2007年的榜眼，KD也許體能部份一般，但天生的數據依然驚人，官方身高是206，穿鞋身高為209。而他的臂展更是現役頂級，達到了225，比身高高出19公分。他的站立摸高達到279，已經把絕大部分中鋒都比下去了。更何況KD的真實身高可能更高。

「Kawhi」這個名字儘管在美國仍然很不尋常，但在美國社會保障總署的統計榜單中，叫這個名字的新生兒正在變得越來越多。

據一項快速調查研究顯示，去年（2016年）共有42個小男孩被父母賦予了「Kawhi」這個名字，2015年只有15個。

社會保障總署會記錄任何一個在一年內至少有五名嬰兒共用的名字，在1880-2012年期間，「Kawhi」這個名字從未符合要求上過榜單，甚至是在Kawhi Leonard出生的1991年。

2013年，這個名字卻突然出現了在了榜單之中，這是132年來的首次。

自那之後，美國家庭中已經至少有86個小男孩被叫做「Kawhi」。

據ESPN報導，包括魔術強森在內的多名NBA球隊高管都表示，「球爹」Lavar Ball的言論和個性，不會影響「球哥」Lonzo Ball的選秀行情。

「沒有任何影響。」強森說，「我想你在選秀大會上挑選的是球哥，而不是球爹。我認為你也是在衡量和評估他兒子的能力，這是關於球哥可以為你的球隊做什麼，而且不僅僅是在籃球場上。他怎樣才能取得進步，怎樣才能讓你的球隊變得更好。」

根據SportVU統計的數據顯示，馬刺在第六戰中的防守移動平均速度

為3.94英里/小時（6.3公里/小時），比他們在第五場比賽中的防守移動速度快了10%。

NBA官網專家給出的預測，也是勇士4-1晉級總冠軍賽，這結果就是把馬刺打得毫無還手之力的節奏。Draymond Green狀態好，在季後賽裡場均得到14.9分9.1籃板7.3助攻2抄截2.6火鍋，三分命中率還達到51.2%，只要他繼續發揮，馬刺沒多少應對措施。

官網記者也表示：「勇士在過去兩年多時間裡，在西區季後賽真正遇到的挑戰，就是去年的雷霆，把他們逼到了1-3落後的絕境。波波和可愛確實是今年季後賽裡勇士最強的對手了，但雙方天賦差距還是太大，馬刺能否避免遭遇跟拓荒者和爵士同樣的命運還是個問題。」

當然也有人提出質疑，《今日美國》的專家就表示，就算馬刺晉級希望不大，但不能小看Gregg Popovich的應變能力，他已經對火箭展示了「魔法」一般的調兵遣將，所以也有理由相信，在西區決賽馬刺照樣會有X因子爆發，製造更多懸念。

據《CBS體育》報導，著名博彩公司《5dimes》開出了西區決賽的賠率，勇士贏得西區決賽的賠率為-1000，馬刺贏得西區決賽的賠率僅為+650（在美式賠率中，正賠率為弱隊賠率，負賠率為強隊賠率）。

為此《CBS體育》記者Chris Barnewall調侃道：「這種賠率通常是拳王梅威瑟和對手的賠率。」

（註：-1000和+650為美式賠率，-1000表示如果你想贏100就要付出1000的成本，而+650則表示出100就可以贏得650的利潤。）

球哥 揀硬你架啦

曾經在火箭效力過、如今成為電視評論員的Tracy McGrady也在節目中批評了Harden的表現，他認為Harden應該為此道歉才對，因為他在比賽中看起來「根本不在乎勝負了」。

「我真的為他感到尷尬，他自己也應該覺得尷尬。」McGrady說，「他應該跟火箭球迷道歉，跟隊友跟教練團道歉，因為他根本沒有盡力。」

「馬刺沒有Parker和Leonard，他必須帶火箭追平比分，何況還是在自己的主場，怎麼能拿出這樣的表現。」他說，「真的很抱歉，他不能拿出這樣的表現。我很喜歡Harden，但他真的應該承擔責任。他看起來真的完全不在乎勝負，看起來都不想上場。他給我的感覺就是不在乎比賽勝負，真的。」

麥一輪

教訓wb

根據Sports Day小牛記者Eddie Sefko的報道，小牛的籃球運營總裁表示，他們已經開始運作，打算在今夏簽下中國球員丁彥雨航，並且讓他參加今年的夏季聯賽和新賽季的訓練營。

丁彥雨航在上賽季的CBA里場均出場37.7分鐘，貢獻24.2分5.2籃板2.5助攻1.5搶斷。

牛仔簽大陸仔

但T-MAC季後賽真係次次都同姚明博晒老命 而且真係打得唔差

唔同HARDEN最關鍵一戰拎10分

DJ點叫佢個名

Ding ？

因為麥未打關鍵戰已經收左皮

【最新消息】Chris Paul今夏有意留在快艇？！

快艇控衛Chris Paul較早前已決定在今夏成為自由球員，這樣他便成為了今夏自由球員市場內最多人追逐的球員之一。相信不少球隊都有意爭搶CP3，以加強球隊控衛的實力，但有指他可能最終還是選擇重返快艇。

雖然今夏讓CP3有機會去效力其他他渴望加盟的球隊，但能夠獲得一份為期5年，以及以他作為核心打造的球隊，卻可能是他心底裡最渴望的。

媒體指:「CP3在快艇效力已經6年，現在他可以選擇: 留隊或在自由球員市場加入第二支球隊。而現在看來CP3不太可能離隊，因為他將可以在快艇身上獲得一份5年頂薪的合同，但一切都在進行中。」

「今夏CP3可能會成為最火熱的自由球員，但他仍渴望留在洛杉磯。」

即使再次度過了一個令人失望的賽季，CP3還是有很多原因值得他繼績留在快艇，而他亦有與球隊有很多羈絆，特別是球隊主教練Doc Rivers，CP3非常尊敬他。

不過在自由球員市場內，一切都可能會發生，但如果CP3成功留隊，那快艇將繼續擁有聯盟最好的控衛之一，而他也是快艇的進攻命脈，把他留下來將減少很多不必要的功夫。

消息來源:

大家季後賽數據差唔多，講到harden好似唔想打波咁，同埋輸左harden都講左係輸佢一個唔關隊友事

沒有doc就波有cp3

T-mac真係算數啦

無謂講隊友啦 依家呢代火箭D綠葉一定好過以前

唔撚係掛........

講緊最後一場 T-MAC係柒羸唔到姐 但佢次次最後一場都係拼命CARRY 打到無晒氣拎30, 40分
05年佢負責守埋DIRK 又要搶分 隊友LAST GAME廢到破左幾個聯盟紀錄
08年佢半場拎28分 先岩岩好拖到輸幾分完半場 下半場一出黎D.WILL連入3個3分 直接第3節變垃圾時間

哈登GAME 6 係真係無左個鬥心喎..

最慘有scola 世平個時
姚麥就收左皮

猢狗又抽水?
輸小牛76:116
MM 60分 , 其餘隊友16分 當年破晒紀錄架喎

Tmac不嬲帶唔起隊友
講帶隊能力，harden好佢好多
加上harden已經入過西決
今季都第二輪
Tmac要靠馬刺先突破到一輪

自動申請6犯離場真係好難睇

咩傳統咩理由都係咁講

tmac講得岩 harden成場表現就係唔care嬴輸
你係搏命打狀態唔好定hea打無鬥心球迷有眼睇

我就真係睇唔到g6佢幾有鬥心
你話佢無輪換 累
kobe都話過 輪換唔係籍口 你可以改變自己場上打法黎配合

咁講真 依家T-MAC都係講鬥心姐
佢係帶唔起隊友 所以佢過唔到第一輪 呢個無問題 係事實

但事實佢鬥心真係強過琴日HARDEN好多 所以我唔明佢咁講有咩問題
起碼T-MAC柒極都好 唔會第一節就投降

更加唔會仲有半節先完場(好似係)
無癮就自動申請6犯離隊
然後夜晚去夜店狂歡

wb場場搏命打又唔累咩 你可以屌佢獨食

但佢輸比火箭無人會話佢無鬥心 要道歉

講起自願FOUL OUT走場，今年四月八號

harden最尾一場真係點都撐唔落
拎tmac舊時黎講 係咪要玩資格論

雪糕佬巴提亞好唔得過Ryan Anderson 亞里沙？
Ryan Anderson 收緊19m

仲有亂戰王Alston呢，bobby Jackson 都係稱職PG
不過我覺得Eric Gordon 好過佢地就真既

win or go home 當家球星見無癮就申請六犯離場

我係現場睇就boo鳩佢

渴望留在洛杉磯
仲有得轉

去潮有鬼用

猢

小牛高層表示，正嘗試簽下CBA MVP丁彦雨航

5月13日，《Dallas News SportsDay》小牛記者Eddie Sefko撰文，引述小牛籃球營運總監Donnie Nelson指，球隊正在進行有關邀請CBA球員丁彦雨航參加夏季聯賽及簽下訓練營合同的交易操作。

23歲的丁彦雨航，現時效力CBA球隊山東高速金星，他身高6尺7寸，能司職得分後衛及小前鋒，近年在中國籃壇嶄露頭角，在4年前就已經入選中國男籃國家隊，其後一直隨隊征戰亞運、奧運、亞錦賽等各大賽事。

在剛結束的CBA球季，丁彦雨航曾經4度砍下40分或以上，他場均上陣37.7分鐘，取得24.2分、5.2籃板、2.5助攻、1.5搶截，更榮獲2016-17球季CBA常規賽本土MVP，打破了前NBA球員易建聯近4季的壟斷，亦是2017 CBA全明星賽MVP。

《SportsDay》小牛記者Eddie Sefko撰文指，小牛籃球營運總監Donnie Nelson表示，球隊正在進行有關丁彦雨航的交易操作，希望他能為小牛出戰夏季聯賽及訓練營。Eddie Sefko又指出，小牛此舉既與丁彦雨航的籃球水平有關，亦與開拓中國市場不無關係。

cp3係想拎冠唔係重建

可能同易帝一樣打幾場就比人踢走

【場外新聞】六年前的選秀體測，為甚麼讓太陽放棄Kawhi Leonard？

在2011年的選秀中，Kawhi Leonard在第15順位獲溜馬選中，隨後被交易至馬刺。在首14個順位，不少球隊都沒有選擇這位球員，當中手持第13順位的太陽，就選擇了Markieff Morris。最近在選秀體測進行的時候，有不少傳媒就重溫了兩年前Arizona Republic的一篇文章，談及當時的太陽為何沒有選上這位目前NBA其中一名最佳的球員：

當時的Leonard以出色的防守和籃板保護能力，吸引到不少球隊的注意，不過他的外圍投射也是讓不少球隊抱有疑問的地方。在小前鋒位置上擁有Grant Hill、Jared Dudley和Josh Childress的太陽，在人滿之患下選上Morris來填補大前鋒的空缺，其實也尚算是一個合理的選擇。

不過當時以Lance Blanks為首的管理層，還有其他的考慮因素。除了因為他的跳投不穩定外，選秀體測期間與他的進行的面試也讓球隊卻步：據報Leonard在面試的時候相當緊張，穿著西裝的他在面試進行期間更是汗流浹背。這讓太陽在選擇新秀的時候，只是在Morris兄弟和Iman Shumpert之間決定。

跌落第15位的Leonard，最終被交易到馬刺，並在教練團的悉心培訓下，不單成為一名聯盟頂級的防守球員；隨著他的進攻技巧不斷進步，他更是成為了球隊的核心，MVP的人選之一。

消息來源：Yahoo Sports、Arizona Republic

有撚cap

100%留隊打多份約

ariza個時tmac已經收皮啦

scola battier 好撚勁架喎
scola內線好屈，battier直頭係kobe stopper果隻

貧窮不是社會主義，慈悲不是 憐憫對手，阿聯無情的審判讓國王明白了什么叫郎心如鐵。

之前仲大把人話會過馬刺

睇過一場cba final 佢真係幾勁
似會有前途過yi (唔好提周琦啦 )

FF啫
但係波叔唔俾

講真，要走唯一目的地未馬刺囉

垃圾

即使再次再次再次再次再次再次度過了一個令人失望的賽季

為左錢留低就抵無西決

河仔：「我們仍然感覺我們可以成為總冠軍，我們非常接近了，我們就差一個球員了，說拆散球隊是愚蠢的，但是再說一次，我支持他們在休賽期做的任何決定，但是真的，我認為我們不會拆散球隊，你知道的，我無法代表將成為自由球員的隊友說話，但是我認為這樣的事情不會發生。」

scola同t-mac先打過一年playoffs
個年仲要冇姚,下年就到t-mac一早收皮
上面講bobby jackson,佢黎個陣已經好老,playoffs命中率3成都冇
我最記得有球快攻上空籃自己仆街之後個勢輸到仆街
04-05 mike james就勁
最垃圾一定係head,一到playoffs d表現直插

爭FOJ就奪硬冠啦

最諷刺係無T-Mac入到第二輪

條路自己揀

個年首輪打拓易過早兩年打爵
人腳又齊過以前
brooks/wafer/artest

波叔

Lma: hehe，我carry左一場就入到西決

姚打過一場西4強
唔係姚一輪

RIP

T-Mac打馬刺入過finals啦

垃圾時間

唔通波叔注定入唔到西決

wafer真係。。。好似自己on9 opt out定點
之後就收左皮

都叫摸過finals地板

所以波叔應該係咁既方式摸決賽地板架喇

為左頂薪留係爛隊之後又年年灰機就唔好怨啦自己攞黎

差6秒

唉

聞到冠軍氣味
個盃已經擺左係格離

希望休息室還留有香檳味

認真，如當年姚朋同tmac無傷過唔過到潮人

當年姚朋有得第1場偷左潮場主場

2011年之前，Embiid的籃球體驗僅限於在家附近的一個簡陋籃球場上。場地是水泥的，有些地方甚至布滿了蛛網，中圈的線畫得歪七豎八，籃框幾乎被人扣爛了，邊線甚至堆滿了垃圾。就在這樣一塊場地上，Embiid模仿Kobe Bryant在2009年NBA總冠軍賽上狂虐魔術。每一次投籃，Embiid總是誇張地學著Kobe出手後的姿勢，同時尖叫著「Kobe！」

當Touomou見到Embiid時，他才意識到這個孩子長得真是高，同時排球運動員的經歷讓他具備足夠的敏捷度和出色的彈跳力。於是，他找到Embiid的父親，嘗試說服他Embiid在籃球方面擁有光明的未來，最後他搬出了自己的殺手鐧，巴莫特的成功經歷。

Embiid跟著Moudio訓練了三個月，但第一天來到巴莫特的訓練營，他還是顯得很緊張。Embiid穿上籃球服，正準備走出更衣室，突然他停住了腳步，一想到即將要去自己不熟悉的比賽裡競爭，他就感到心裡沒底。「我就是擔心自己和那些人不在一個水平線上。」Embiid回憶說，「我到現在都不理解Luc當年為什麼選我，我打得很爛呀。」

Moudio也來到了體育館，他向人群中望去，Embiid並沒有出現。第二天早上，Moudio來到Embiid的門前，發現他竟然和Arthur在家裡玩電子遊戲。這一次，Moudio陪著Embiid來到了訓練營，Arthur則在不遠處跟著。

現在是訓練營第二天早上，Embiid在比賽中做出了一個令所有人瞠目結舌的動作，就像Touomou給他看的Olajuwon的錄像那樣，隊友傳的球偏離了既定軌道，但Embiid一隻手將球救了回來，旋即轉身，跳步，暴扣，一氣呵成！

那是巴莫特第一次看Embiid打球，他轉頭問Embiid的教練，「這孩子打籃球多長時間了？」

「我知道一些在NBA打了許多年的傢伙都做不出這套動作。」巴莫特回憶道。

Jojo真係天生就係打籃球既料 希望下季可以健健康康啦

Russell-Westbrook和Harden都是反對輪休的代表，例行賽他們打出了MVP級別表現，但季後賽卻熄火。Westbrook季後賽投籃命中率僅為38.8%，失誤超過6次，Harden在同馬刺的系列賽投丟了45個三分，當兩人爆發力不足時，他們只能更多在外線跳投。季後賽兩人合計場均扔20.6個三分，命中率僅為27.3%，而例行賽這兩項數據分別是16.4個和34.5%。

「我不會就這麼放棄抵抗，然後灰溜溜的輸球回家。」Wall賽後摞下狠話。「記住，不要穿著一身黑衣來到我的城市，也別扯什麼這是一場葬禮。」

希望唔好似奧登

總之塞就係原罪
巫師著黑衫係因為塞dirty
塞著黑衫就係錯

霸氣

J WALL 咁串咀

下場BOSTON主場，ＨＥＲ 七佢

成王敗寇

著黑衫多數冇好下場,

我記憶中NYK又係著黑衫,最後又係輸波

欠一個全能又得到分既小前鋒

係人都知啦

比個ＬＥＢＯＲＮ ＪＡＭＥＳ你好唔好？

我諗佢想要安東尼。carmelo Anthony

似奧羅獲根迪啦咁

屌你牙

過唔到，08年開始太陽同馬刺呢兩隊强隊慢慢收皮，08-10西岸基本湖人獨大，08馬刺同10太陽打到入西決已經好好

唔夠勁咪入唔到西友

10太陽差D將湖人收皮WO
門面係4-2, 但場場太陽表現唔失禮, 都唔係大敗
artest 唔係咁岩執到果球絕殺既話
邊個入總決都好難講

我唔敢話08馬刺廢, 因為佢輸比當時既kobe
10馬刺輸比10 太陽, 我覺得可以接受

打到搶七傷哂MM先輸
好難唔令人覺得贏唔到

ONEAL出走後,直至湖人有GASOL前根本好廢

又一個避走西岸

幾年時間溜馬就咁散左

dragic同班板凳狂徒幫手20分追到5分

08至11刺算低潮啦

係去我就準備好鞭屍

無啦，佢唔續約trade硬

駁唔到
塞呢d垃圾隊等比東岸第一控作客屌打

波士頓一定會出手

其實西岸咪仲大競爭

大還大起碼唔少隊個管理層係做到野先

okc班主乞丐有westbrook同adams兩份肥約
有埋pg又要清cap
會得番班垃圾綠葉

大競爭都叫有得爭，東岸係無希望，點打都過唔到james

果幾年我覺得垃圾刺已經走到盡頭等重建 點知

東西岸十六隊打playoff爭nba champ
騎勇自己打7場
然後兩邊冠軍打，爭world champ

Bowen 退左休就梗係低潮啦

之後換走座大山換黎五指山

搏謝佛遜失敗先係原因

上網睇過條片bowen叔守wade,

bowen d腳步快到痴線,

wade又入禁區又出返去,

bowen痂住係wade前面,wade layup都做唔到,後來搵唔返條片

330打nba咁閪

星期日係咁

話時話點解個個8點開波都咁準時上水既
唔駛做?

完sem

大部份都係大學生
中學生實睇唔到
有無人返工有手機睇

冗員

返工照睇

9點返工照睇

一係電話睇，一係用電腦縮到細一細放係右下角睇

我係電腦縮到右下角睇

星期日放假冇波睇

我坐係最後個位
仲加左個反光貼
開到全螢幕都冇人知

左下角

Partition 座位最後一格

鬥冗

T-MAC既NBA生涯都係悲哀架喇
頭十年NBA 一年死一個親人
季後賽終於有機會羸3-1 點知個年就係轉左制第一輪做7場 被人反CUP埋3-4
自己有大傷都算 去魔術諗住夾HILL, 到HILL大傷
去火箭夾姚明 姚明大傷
雖然佢唔係ROY個種陷隊鏟 成隊傷9晒

傷剩aldridge.....
btw 姚大傷個間佢都廢哂

一撚樣

雷可以用咩trade

仆街

上堂返9半睇下落堂
自從lp冇得破解已經少睇

好彩仲用緊舊版
新果個仲未破到？

上reddit啦仲正過lp

請問大家係用咩睇，得now無letv

reddit有哂高清順link

好驚d link有毒

reddit ysihd
手機睇又得
ipad 睇又得
睇埋隔離個 chart room 笑到 pk

navix同yoursport

agree

有冇人知西決係幾時?

15/5 3:30am

改變左 幫隊友做波斜體

Stephen Curry、KD為留Klay Thompson願降薪1億，未來5年勇士依舊是聯盟「公敵」
兄弟籃球

降多d引埋表弟過黎
0死角 廢鳩又小個敵人

巫師game7呢

直接打宇宙勇

驚佢打完一年
要敗走東岸

係真嘅話

Kd為錢唔會走
Curry 都似會咁做
所以四巨好大機會繼續

差啲睇錯KD一個降1億

相比另一個兄弟籃球

佢地真係欠個得分既SF

FIT哂。。。。。。ＰＥＲＦＥＣＴ 池

我諗勇士今年ＣＨＡＭ 唔到

下年星散。各人都為錢打波啫

杜撚會返奧克拉荷馬？定波士頓？

手感仔居里應該四千萬一年續會

佛祖去七六人都唔奇。

格蓮留隊啦，苦工唔怕多，但人工一定唔方高，又唔係人人受佢玩

表弟去我湖。

Okc 點簽呀
下年Adams , oladipo好似食大約
計唔續a Robertson , Gibson
Trade kanter / others + picks 溜馬會要咩

諗起以前返大學，

有間英文中心成日播ＥＳＰＮ

好多人走堂一齊係疏化睇ＮＢＡ

做咩姐你

今年點會champ唔到
Sas 讓你kawhi tp 同半隻agg

Kawhi仲未出到咩

Gdp顛峰+可愛先有機

對面雙mvp 準dpoy 頂級3D

東決前獲9天休息時間，為LBJ季後賽生涯最多

Kanter黎左香港

James Harden wasn't in the mood to mope after his Rockets got beat up by the Spurs Thursday night -- he partied ALL NIGHT LONG while fans in Houston chanted at him, "MVP!"

TMZ Sports obtained footage of Harden at Set in Houston where he turned up in the VIP section while Travis Scott performed.

Kylie Jenner was in the building along with some Houston Texans players.

Harden and the Rockets had a rough night before the club -- losing to the Spurs in a 114-75 route that eliminated them from the playoffs. Harden only scored 10 points.

Multiple witnesses say Harden went to Dreams strip club later on in the night -- and why not? It's not like he has to work today.

其實當晚就去club 真係 攰又講唔通

唔比錢買 lp 又要驚d 免費link 有毒
最on9 就係你ed 人

波波：Kawhi將出戰明天與勇士的首場系列賽

馬刺即將在明天凌晨對上擁有季後賽不敗戰績的勇士，曾在Gregg Popovich手下效力過四個賽季的前NBA球員Stephen Jackson，在接受採訪時談到了他的前總教練以及他的特殊之處。

「你可以在聯盟中待過很多支球隊，但沒有一支球隊的準備工作會像波波那樣充分。在比賽開始前，每支球隊都會得到一份球探報告，裡面說明瞭對手球員喜歡做什麼，不喜歡做什麼。但馬刺的球探報告是深到每一個細節。」

但在被問到馬刺接下來要如何應對勇士的時候，波帥只回答了一個詞：「祈禱。」

據美媒體報導，勇士隊正在積極備戰明天就將開始的西區決賽，而今天他們的訓練場上出現了一個久違的身影——Steve Kerr。

這是Kerr自季後賽首輪中途因身體不適向勇士隊請假以來第一次現身勇士隊的訓練場。對於大多數勇士隊球員來說，他們已經有兩週沒有見到Kerr了。

NBA官方今天公佈了昨天塞爾提克與巫師第六戰的裁判報告，其中在比賽最後時刻，計時器出現了一些小問題，導致塞爾提克在最後一次進攻中足足少了一秒鐘的進攻時間。最終Isaiah Thomas接球後快速投射三分不中，塞爾提克一分輸球，系列賽進入搶七。

係咪戰術嚟

廢到要黎香港打

又要提klay從來唔係頂級3D

你唔禁入D ads就應該唔會有

NBA球員？

有親戚係地鐵見到佢，成班人堆埋去影

超級微波爐

呢幾年少睇，唔識

咁都認到？ 突厥人個個都差唔多樣咁既

OKC中鋒Enes Kanter

可能影相D人都唔知邊個 不過影左先算

成2米高
好難認唔到

身價2000萬美金一年
頂薪球員

見有高佬咪影下

影完再上網問下係邊個

話時話，大6肯發展新疆果變D體育，根本可以成就更高，睇下D突厥人身體條件點都比漢人高喇

馬刺近廿年季後賽係咪無比sweep過?
最差都係1:3 或1:4 咁輸?

01 LAKERS 4-0 SPURS
10 SUNS 4-0 SPURS

Rockets出局後James Harden即到夜店消遣，全場高呼MVP

James Harden在Rockets跟Spurs的Game 6生死戰上，打出了最差的表現（11投2中），Rockets更以39分之差大敗出局。

不過在大敗出局後，James Harden的心情似乎沒有受到影響，更被拍到當晚比賽完結後，便到Houston當地的夜店消遣。當他進到並被店內的人認出後，全場人更向他高呼「MVP」。

果然KD乜都要學我皇
學埋我皇降薪

痴撚左線

Hupu火箭個討論區呢幾日都仲講緊harden G6表現，自身原因，戰術原因，都係各種猜測，等若干年後睇下harden 自己會唔會親自講解下。

想去夜店屌女

我最好j既應該係12/13playoff 仲係幼齒時已經打低金塊同馬刺打足6場
仲要冇d lee+帶住新秀hb green 二年生klay

btw 有d似今年兩大mvp今年playoff

我係kd都寧願搵小啲
嘆下歡樂籃球

全盛時期

感激巴打

登哥心態係咁
諗住第五場去到盡
如果贏唔到
就算贏到第六場
第七場返馬刺主場都無乜機

所以第六場已經放棄咗

ff下wb今年1st round ko火箭 之後打住okc打緊依家火箭對刺既表演 仲要冇試過g6咁柒

邊有得咁計
贏左叫重有希望
輸左咩都冇
真係心態決定一切

登哥真係要改下啲心態

R2

咁贏到呢輪打勇士都係要輸
咁係咪唔打?

比多一秒咪又係炒

Curry：大一的時候一直在追趕杜蘭特的場均得分

在接受採訪時，Curry承認，早在倆人的大一賽季，他就注意到了杜蘭特。競爭心極強的Curry透露，那時候他常常會對比倆人的場均得分。

整個大一賽季，Curry一直都在努力追趕杜蘭特，但杜蘭特憑借賽季末的爆發將Curry拉開了一大截。

「我們都是同一屆的大學生，所以，在我的大一賽季，我總是在追逐KD的數據，任何時候，只要我打出了一場漂亮的比賽，他也會一樣，我們的場均得分真的很接近，在那段時期，他爆發了，但我早就知道他會打一年就走。」Curry說道。

大一賽季，杜蘭特場均得到25.8分11.1籃板，投籃命中率為47.3%，這樣的表現震驚了整個籃球界。與此同時，Curry則進化成了全國最令人膽寒的射手之一，他的大一賽季數據也不賴，場均得到21.5分，命中率為46.3%。

我皇真係
憎佢都好，論波來講

場均得分高其他人成十分

我皇係真一人球隊

WALL都好癲 2S 2B

wall個stat.都ok
clutch time wall啲分/block都幾出

加上lue都信唔過love同ki

係信唔過佢地兩個防守姐
加上pg同pf有兩個唔錯既替代品 所以咪有時廢時出佢地

廢時陣間又傷左出唔到人啦

另類毒瘤

垃圾體系球員

有價好賣

YES

點解會咁?

我地騎士好心用rj + jr 幫你換左去

１。太依靠可愛
２。可愛係鐵人
３。根本波波玩野

用 Nelson 換啦咁

Ok Block撚左

唔洗 垃圾刺裁左等佢免費送去我湧做KD後備

[綠軍巫師G7+西決即將開波]NBA季後賽討論區(47)

新po已開